[Garmin] 新手想入garmin

平時跑開步 想入隻gps錶 而家1516緊入forerunner235定Vivoactive 3 見佢地價位差不多 但Vivoactive新過235兩年 係咪好啲 同埋想問下邊度買最平 佢會唔會有臨時減價/開倉嗰啲？

935啦

935/ fenix 5x啦

買左235 又貪Fenix啲功能
一分錢一分貨

一定係935 包你唔後悔

用過235 用緊935

好似好多人都揀Fenix 系列 係幾型仔spec又吸引 但係貴成截我只係間唔中跑下比賽所以呢兩隻應該夠做

同埋想問下係咪一定要揀中文版

唔揀中文收nofi會變亂碼

中文版有得轉英文

英文版冇得揀中文

幫推，同問。
預算2000內。

想問買咗幾錢？
唔該曬。

買935啦 唔會後悔
利申 前city chain smartwatch specialist

3千左右

Vivosmart 4

有無人有用過645 ？
其實garmin pay 實用嗎？

235 同fenix 爭d 咩？

645music

兩隻都有
普通跑步235 夠玩
vivo 似smart watch 多d 平日出街用都ok
同價錢就vivo

請問235有咩功能係Vivoactive 3無 續航係咪235好啲

唔覺235 有咩係vivoactive 冇
反而vivoactive 好多野係235 冇
續航冇咩大分別

同問，唔該曬。

935過太多預算。
最多都係跑步+行山，其他功能都用唔著。

爭好遠喎
高度計 溫度計之類
各類計

645

聽埋歌

係唔係隻隻Garmin都要搵好耐先搵到gps?
用緊235

香港樓密 冇計